瑞麗醫美 2135 有直升機的聲音

浙江醫療美容服務提供商瑞麗醫美（02135）昨日起招股，發行發售3.425億股，其中10%香港發售，90%國際配售。瑞麗醫美一手10,000股，每手入場費4040元。今日起至12月18日（周五）起招股，12月28日主板掛牌。

公司集資所得的約28%用作翻新所有現有醫療美容機構並擴張杭州瑞麗、瑞麗天鴿及蕪湖瑞麗；約28%用作為上海市新建醫療美容機構的資本支出及初始營運成本提供資金；約15%用作中國浙江省醫療美容機構的潛在戰略收購；約11.0%用作購買醫療美容服務設備及醫療消耗品；約8%用於積極推廣品牌；約10%用作一般營運資金及其他一般公司用途。

健身美容一向係偷呃拐騙既表表者,美容外科服務常年高達50％以上毛利率，強大既吸金力,但受疫情影響,少左人扮靚,近半年收入級級可危,仲要假設EY盤數無水份(大陸野打個8折係基本), PE49倍..issuer創陞融資睇番往績一向係首日升之後直插到0既妖股代表

所以抽少少暗盤走,遲走就會聽到直升機叫

直升機嘅聲音有兩個解釋

瑞麗醫美赴港IPO，多次無證行醫、無證開處方被罰

講白d,直升機伙點叫既?

伏伏伏伏伏伏

幾好既比喻，下次討論股票就話直升機
贏左就話似直升機一直升
跌左輸錢就話一早講左啦，直升機點既聲丫？

比你咁提完,d濕9新進財演好快就草船借箭

創陞
濠江機電

呢隻好少人講

抽中即放就得
慢一步就跌80%

抽

呢隻好妖股FEEL喎

有美圖秀秀夠啦 整咩容

+100 /-50%

2中0

中一 驚驚地

抽一中一
一手中籤率3%

依d妖股唔存在財演大師

d乜撚野睇3成止賺，升1成無貨好入

一棍就開大細

忘巴 今次有冇中